## "Portfolio" социальная сеть

## Автор
Р3221 Головачев Илья Александрович

## Описание

"Portfolio"-это социальная сеть для контенткреатеров и людей которые ищут себе художника(дизайнера, аниматора и т.д.).
Человек создаёт себе страницу и начинает выкладывать на неё свои работы, форум в свою очередь распологае контент в сетку и ставит на каждую работу watermark автоматически. Пользователь может сам себя причислить к жанру или же создать новый,  так же клиент зайдя в портофолио может нажать на кнопку покупки, что сразу перебросит его в чат с хозяином работы. В свою очередь создатель контента может устанавливать плашку продано, не удаляя работу из своего портфолио. Работы собирают лайки, при этом раздельно от обычных пользователей и потенциальных покупателей.
Администрация может скрывать не подобающий контент на который пожаловались пользователи.

## Детали
- Продукт - веб-приложение с базой данных возможным выходом в мобильное-приложение.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf возможны изменения по ходу.